紅磡火車站偷工減料，鄉土網民：拆！

個個都話要拆

有d傻西話外國公司唔掂
比人指證係「中建禮頓聯營」

講講下講到UGL
跟住禿頭佬又話要落台

鄉土都好撚多癲佬

1999

一定唔會拆